我個老師真係勁好人 我愛我老師

老師：各位同學學校依加要新建一個草地足球場俾隔離學校 每人聽日交$1000
我哋：好呀 耶~

老師：聽日有一場籃球賽 我哋要為敵隊準備球衣 聽日每日交多$1000
我哋：好呀 我哋啲球衣呢？
老師：自己準備 最多每人派返$100
我哋：好耶！多謝老師

我老師真好😭

6.23/10